大陸網民為港人獻3字妙計 稱做到後中共必輸

下面是一名大陸網友，在自媒體「品蔥網」上，發表文章為香港示威者出招，這篇題為《致港人：打持久戰中共必輸無疑》一文全文如下

我是牆內的，但是我相信香港會勝利，只是代價可能會很大。每次看到香港人受傷、被抓就很揪心，但是我相信香港會贏，因為今時不同往日。

雖然牆內媒體可以繼續愚弄老百姓，但是你們從現場傳播出來的真相已經讓全世界都看到，香港人不需要爭取大部分大陸人的理解，只要美國、歐洲、澳洲等國家願意出手，CCP（中共）必輸，因為CCP現在在國內已經岌岌可危了，承受不了這些國家對他們的制裁甚至對他們個人的制裁。

再補充一下，CCP現在為什麼對香港下狠手，是因為香港對盜國家族很重要，因為盜國家族也意識到一旦美國對他們實施個人制裁，他們在西方國家藏匿的資產將成為他們最大的負資產。

所以，海航把慈航基金轉回香港，阿里巴巴準備美國退市回香港上市，這些都是因為他們想把香港作為他們躲避西方制裁的自留地，未來中國出現變革的避風港。

但是CCP黨內絕不可能是一根繩子萬眾一心，內鬥已經白熱化，鎮壓如果遭致美國制裁，必然會導致黨內分贓不均而成為對手的政治口實，所以CCP現在對香港下的手，也一樣是在懸崖邊試探，一方面國內製造支持的輿論，一方面討好並且試探美國的底限。

目前貿易戰的制裁本來就令CCP坐如針氈，加上香港問題又給特朗普（川普）送了一份談判的條件，CCP其實沒有足夠的時間真的出現大規模鎮壓的情形，每天為了穩定匯率和港股，都需要大量的放血。

所以香港能贏應該只是時間問題，如果持久戰CCP必輸無疑，他們現在最缺的就是時間。大陸如果經濟繼續下行，出現局部的糧食危機，CCP就要三線作戰（美國、香港、大陸），那時候我想現在喊着打香港最凶的小粉紅們，會變成CCP的噩夢。

希望香港的朋友，以最小的代價，作最久的堅持，你們先跑一步，澳門和台灣也會來的，相信大陸很快也會跟上的，這是一個歷史的轉折點，我們都該慶幸有生之年可以見證這個時刻。

很多人認為美國制裁伊朗、朝鮮、委內瑞拉，也沒有收到很好的效果，是因為他們忽略了這些被制裁國家背後都有CCP在撐腰，才能讓他們苟延殘喘到現在，沒了CCP他們一天也活不下去，沒了CCP朝鮮哪來的導彈當煙花放。
所以只要制裁CCP，結果和伊朗、朝鮮、委內瑞拉必然不同，想想CCP背後還有靠山嗎，俄國的白眼狼自己都靠CCP輸血，是不可能也沒條件幫CCP，這就是為什麼CCP必滅而且會很快。

推

成篇野複製貼上，咁就當新聞

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

持久戰

用最低成本

讓最多人參與

作最持久戰爭